其實母幹父幹真係唔緊要

之前睇如珠如寶
入面吳耀漢
同佢個仔講
永遠唔使同老豆講對唔住
n年前
英國有單新聞
蘋果國際版睇到
個仔就盲
個老豆趁佢睇到野
耗盡家財
帶佢環遊世界
睇星
n年前
網上有篇故仔
地點係台灣
話個地盤佬老豆
帶個仔食快餐
個仔想食唔知咩
唔夠錢
個老豆唔食
都要嗌佢想食
貴d個份餐
救參96小時
liam neeson
隊冧阿爾巴尼亞佬
marko
佢老豆覆桌
命都唔要

講真
你個
Enter
壞撚
左
未
?

樓豬想點

唔知
樓主
想
表達
咩
係咪
就算冇
錢
父母識
關心
你
就夠
？
如果
係
我部
份
認同

樓主唔想打橫黎講
所
以
打
直
講
?